川普要油國組織現在就降價 油價應聲下挫

2018-09-21 06:43中央社 紐約20日綜合外電報導

世界油價本週稍早測試每桶80美元價位後，美國總統川普今天推文批評石油輸出國家組織（OPEC），要這些產油國「現在就降價」，油價果然應聲下跌。

在紐約商品交易所，美國市場基準商品西德州中級原油期貨價格下跌32美分，收在每桶70.80美元。

倫敦市場北海布倫特原油下跌70美分，收在78.70美元。

中國買俄佬啲油幾錢？

shell 17.19 / L

特首幾時出出聲

又懲罰俄羅斯
不過俄佬仲有支那大水魚

稅收唔少

加一蚊減一毫

應該啦屌
貴左成年都無乜點跌

侵帝又做到野

上帝說要有光

我話ok就ok加強版